肥絲晚上離世 車保羅悲慟：見唔到佢最後一面

【《審死官》拍檔】肥施施介強晚上離世 車保羅悲慟：見唔到佢最後一面

一個身高6呎3，一個體重曾經超過300磅，58歲的車保羅，與比他年長兩歲的施介強（肥施）是一對活孖寶，90年代接戲接到手軟，除咗歷蘇主演嘅《香港也瘋狂》同《危情》等等之外，最令人深刻的當然是《審死官》中的瘦虎肥龍。去年初兩人一齊接受《蘋果》專訪笑談近況，今日突傳來肥施離世的消息。

肥絲死左，死埋右

死左甘邊個泥足我錯字

永不超生

R.I.P肥絲 BTW. 笑撚咗

RIP

人地死左你就拎人地個名黎玩

成日聽佢做香港電台第五台電影乾坤

咗